鄺神告急 朗北吹雞呀

曾在超級區議會憑49萬票膺「票王」的「鄺神」鄺俊宇，在今日區議會選舉選情卻出現大逆轉，晚上留守其出選的元朗北朗選區拉票，但至今情況非常不樂觀，無奈下要大打「告急牌」。鄺俊宇晚上接受《蘋果》訪問時直言「選戰陷入苦況」，全因北朗區投票率低，據他所知，北朗區有10,395名選民，惟截至下午6時半，累積投票率只有約54.53%，仍比全港60.36%低。

「我哋面對一個強大嘅配票機器，如果投票率低對我哋選情非常不利！」現年36歲的鄺俊宇，於2007年首次參選區選，就成功當選，當時只有24歲。其後在北朗區連任3屆區議員，惟今年競逐連任卻出奇地嚴峻。他形容低投票率絕對是一個警號，建制派下午派出重量級人物如梁志祥等強攻，而低投票率令全元朗區民主派候選人選情緊張，他呼籲各位選民盡快出來投票，「千祈唔好睇小自己一票，多你一票真係多好多！」

選前被看高一線的鄺俊宇，雖然投票率低令其勝算出現暗湧，但他坦言：「儘管面對鐵票，面對選舉機器，但我相信每一位香港人。」他不評估最後結果：「無論結果點都好，香港人都會堅持自己良知，721事件一定要徹查，點解出現無警時分！」

被問及是否今日鄺俊宇早上只顧到區內為5名其團隊的候選人拉票，因而影響選情，他直言不會評估：「因為我都曾經係素人，佢哋唔夠資源，希望幫到佢哋！」入夜後在「最後衝刺」的時刻，他直言不會離開，會留守北朗全力催谷選民投票，更以朗屏西鐵站通往朗屏村的天橋作基地全力拉票，「越多人投票越好，要用選票作一個表態。」但他仍感激今早全港多區選民提早出來投票，為候選人打入一支強心針，希望晚飯後，更多選民身體力行，用其一票作出改變。

循超級區議會晉身立法會議員的鄺俊宇表示，現時專注區選工作，不會多想未來，只希望元朗區選民盡快出來投票，「民主派嘅支持者千祈唔好相信候選人贏梗而唔出嚟，每一票都咬得好緊，每一票都左右大局！」

推呀 快啲去投

咁大鑊

鄺神都告急啦

唔好淨係呢度推，其他 social media更重要。
識人住元朗國即刻打比佢地

佢知名加選超區。可能盡一切方法拉低佢

鄺囝

好似上次何俊仁咁

香港人，投票！

Push

幫幫手

投票呀

今次搵定支那人種票, 無限票

pushhhhhhhh

d選民去晒邊？屌，快d落去投啦

鄺仔

佢都贏唔到就88

無限票就唔會最低投票率

push

佢本身唔係油尖旺區咩

專登去元朗做乜撚?仲要告急

咪撚咁老定呀，可能就係差你一票

鄺神輸就堅黑
在政在地區真係冇可能輸

pushhhhh

朗北吹雞雞

北朗手足 快d去投啦

！！！！！！ ！
大家快啲幫佢頂住班建制仆街呀！

吹雞

大家快d call當區既朋友去投票

票站要人呀

721

推

朗北救急

今年北朗區比政府劃走左幾個私人屋苑
得返D公屋
應該好難打

落街搵老人家拜票

牙鄺都要告急

推呀

真係唔好咁老定。。。

咩時勢，老閪都鳩衝緊

鄺神都輸 元郎人死撚晒佢啦

Push 🚨

元朗人呀，為你地自己出去投，仲有時間！

咪撚玩啦 鄺仔都會輸？

關重新劃區事？
特登𠝹走佢d票源
令個選區唔再favor 佢？

推 要人啊

pish

快啲衝出去 博盡無悔

快啲投票

甴近平

4年啊 嚴重跟足你一世

居民落去幫手啦

鄺神都告急！？
元朗人

你唔撚識就唔好出聲啦
不嬲鄺神都係朗屏個邊

鄺神都輸得就真係玩撚完

鄺神

推爆佢

咁就要推第2個選超區

係咪好多人番左支国炸?

推啊

人地朗屏做左三屆區議員啦

好早咋，唔好瞓啦喂，八點半咋，唔好瞓啦，喂， 八點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，八點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

好早咋，唔好瞓啦喂，九點半咋，唔好瞓啦，喂， 九點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，九點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

快啲投呀

鄺神都要告急

快啲問下身邊住朗屏既人，快啲去投啦

係元朗選左三年啦 醒未？

鄺仔撐住

推

朗北要人

被劃走的人here
本身屋苑好多人都係黃...

快撚啲去投 鄺神加油

朗北手足快D投票呀

邊條撚樣未去投呀

佢好重要。 應該重點kill

快啲去投

好早咋，唔好瞓啦喂，九點半咋，唔好瞓啦，喂， 九點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，九點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

起身屌閪啦

企出黎幫鄺神呀！叫d黃嘅親友出黎呀

今朝去投 好小後生

吹雞呀

最後一個鐘啦

一票都不能少呀

全家投晒

剩番個廢老棄票

推，支持鄺仔

告急啊 即刻落街收工去投票啊

投鄺仔

各位街坊溫馨提示❤️
‼️只要在10:30pm前已排隊‼️
‼️票站就一定要安排投票‼️
‼️所以不要以為夠鐘就走人‼️

‼️記得話比未投票嘅朋友聽呀‼️

北朗人出黎

推!!! 鄺神要贏

要人要人，鄺仔唔夠票大家點對得住佢

吹雞!
要人投票!

可惜我南屏 投唔到鄺囝

鄺神
朗北手足呢 ？？

建制咁多年有咁多席你估真係做實事得民心
只不過靠種下票 蛇齋餅粽依啲旁門左道呃下老人家

我已捉埋老母一齊投

推呀！！！！！

朗北吹雞，要人要票！

北朗區投票率而家得58.4%

朗屏咁多廢老 點解民主黨會贏到咁多年？

鄺神都要告急推呀

push!

痴撚線 元朗呢d地方真係抵比人721

唔投比鄺神唔通投比條柒頭民建聯咩！

朗北人唔好忘記鄺神呢五個月既付出

告急呀

元朗人投票呀！！！！最後48分鐘！！！

屌你啦

屌唔好輸呀

鄺仔贏咗先係代表今次選舉完整嘅勝利

我屌 快啲去投鄺仔

鄺仔為手足付岀左好多

推呀屌
快啲投票
鄺囝泛民嚟講幾好架喇

其實要投都一早投晒，包括我自己個票，有無數據睇下這個選區到底多了幾多人登記?

好早咋，唔好瞓啦喂，九點半咋，唔好瞓啦，喂， 九點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，九點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

起身投票啦 多你一票好多

kwong jai

一票不投建制派 快d去投票

推呀，吹雞啊

有票唔投 罰你一世冇閪屌

落街幫手拜票，人釘人戰術

唔係呢區，幫推

票王今次都要告急

2019年區議會選舉因應人口增加，東頭工業區一帶的采葉庭、尚豪庭及興建中的宏富苑改劃為元朗東頭選區，而北朗選區吸收鳳屏、雀屏樓後恢復由朗屏邨所組成，有關改動被指務求使鄺俊宇連任失敗，失去其參選立法會選舉區議會(第二)功能界別的資格。但由於未有其他可行改動方案，結果維持元朗東頭及北朗選區的變動。

推，請救救礦神

P仔推吾到！

鄺神
元朗人仲唔快啲出嚟投票？唔記得咗7.21發生咩事？

最後半小時, 一定要去投呀, 排到隊就有得投

幫手推

一早投咗 我要屌閪

仲有時間,未投既快d落樓
推!!!

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

鄺神都告急 朗北真係

投票啊！

被對家當做大台
無限暗票打低佢

好早咋，唔好瞓啦喂，九點半咋，唔好瞓啦，喂， 九點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，九點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

比機會你屌閪

元朗人全部鄉下佬，死得

做左12年都急？

北朗遠低於平均值
咩事啊究竟

推阿屌

推！

屌你新移民？

救救鄺仔
佢嗰區多廢老？

推 北朗人做野啦 鄺神真係唔輸得

推 幫手呀

岩岩今屆改劃左佢果區，成堆票倉比人劃走左

真係唔想見到佢輸 對手仲要係死肥鳩

佢對手嗰條肥仔，見到未見過，社區嘅事乜都未見過佢做！
上2個星期見肥仔喺天橋拉票，我同佢講：721查咗未呀？佢只係回應：多謝你嘅意見。其他街坊又講：一票不投禮義廉呀！佢又係錄音回呢句……
咁嘅質素打算服務社區嘅人，竟然一出黎就令鄺神告急？鐵票種票情況大家有目共睹……

出黎投票啊元朗人！！

鄺神做咗咁多嘢幫手足， 唔係推多兩下都唔肯呀？

鄺神告急

推！！！！

朗北人快呀

救鄺仔

，

pushhhhhhh鄺神

鄺神都叫做得差?

屌你老母 鄺神係呢場運動入面行得咁前
你班元朗陷家鏟竟然唔出嚟投票
當鄺神係condom?

仆街鄘神咁都嬴唔到元朗真係可以踢出香港

鄺神告急快啲去投

唔好輸呀

條死肥仔完全冇做過野
咁都比佢偷雞好冇天理

痴撚線
朗北咩事

推啊 元朗人出黎啦

輸啦，元朗人都唔推高投票率，差唔多全港最低

如果鄺神輸左果區以後有咩事都唔好出聲呀

推
你哋對唔對得住鄺仔

邊個仲未投呀

朗北人 鄺神告急 趁仲有時間快啲去投

乖 抵你有閪屌

連鄺神 都 唉

記得立法會佢告急告到變票王
Btw 朗北人快投鄺鄺！

快啲去投鄺神

快啲出啦！元朗國真係垃圾，下下跑第尾！
利申：住元朗，已投

呢個故事叫「多你一個多好多」

吹大雞 快投票

推爆！！！！！！

長毛 曠神 全部同我頂住呀

推呀！

得翻半個鐘

推
有心唔怕遲, 10點半前排隊都可以投

南屏黃偉賢係佢隊友
都要投呀

以佢同佢對手做既實績黎計
佢做票王先係應份
我都希望最終係咁
朗屏兩區邊有人識對家果兩件

朗北附近手足，希望你哋上街幫手拉票。

upppp

屌元朗都分好多區，你叫果區d人死撚哂佢啦

鄺神唔可以輸 ! 北朗巴打絲打快D落街幫佢助選打氣

快啲投鄺仔呀

鄺神背負住好多人既既希望無理由佢D助理嬴到佢自己嬴唔到

朗北票站主任超大波 大家快啲去探下佢

(推上熱門)最後半小時 快啲去投票全港各區開票集中討論

幫推

鄺神吹雞啊

你都on撚9 唔撚知頭知露咪撚衝出嚟柒啦

下次唔撚知就上網做下功課先出嚟討論啦

鄺囝都輸真係冇天理
元朗人蒲頭!

仲有廿分鐘 救救鄺神

鄺神吹雞

好人一世平安

支那一早種咗票調重兵，可能壯烈犧牲，但其他地區由於分薄資源，隨時可能墮馬，殺人鯨就比長毛偷襲成功

‼️‼️選情告急‼️‼️

中環 許智峯
太古城西 趙家賢
土瓜灣北 梁國雄
樂翠 盧俊宇
元朗 鄺俊宇
慈祐 陳美蓮
石湖墟 林卓延
東涌南 王進洋

跪求未投票既你地出手相助 選情告急！
用你既一票 為你 為你既下一代 嚴 正 發 聲

#多你一票就好多
#一個都不能少
#齊上齊落

#手動幫手轉
#記得記得投票

求求你們了🙏🙏🙏

鄺仔！！！！

係連登叫 不如去fb ig

十點半前去到票站排隊就要畀你投

大家唔好放棄呀

仲有15分鐘呀

各位記得做
防止種票

推推推

出黎投鄺仔！！！！

Pish

出嚟啦plzzz

跑落街投票啦大家

現場士氣極高

p

一定要贏呀

A

投票率已經升返唔少

等睇有人趕唔切投票#ng#lm2

唔可以比鄺仔輸架 快出黎投票

推推

監票！！！